【行動檢討】今日有去機場嘅麻煩入一入黎

今日算係好成功咁令大量飛機起唔到飛，

行動好成功，大家唔好互屌，

比啲掌聲自己先。

有樣野一定要講，

大約五點至六點嗰陣，

Arrival hall係亂到走難咁，

消息不斷傳黎傳去，

大家都唔知邊樣真邊樣假。

大家收到消息想傳比附近嘅人知

唔緊要，盡量唔好叫出黎，

今日有人舉牌講消息，

係一個唔錯嘅方式，

因為你係現場收到嘅消息，

其實大部分人都會收到，

唔太需要大叫，

令現場更混亂。

另一方面，

入機場嘅另一個目標係要宣傳警察暴行比班遊客聽，

但今日咁嘅情況，

係完全宣傳唔到，

做唔到今次行動嘅最大效果，

我見班鬼佬鬼婆完全無心機留意啲文宣，

個個淨係表現得有啲驚。

總結

機場本身就係一個唔多需要緊張嘅地方，

我地去接機同食飯其實唔犯法，

而且和你飛原意就係想宣傳比啲遊客睇

最重要係

麻煩唔好無啦啦大叫

有消息嘗試用舉牌方式同人講

緊張氣氛係會互相傳染

推出國際

溫柔同善意 係必要
今日都有好幾位外國人比個微笑同 like 我
而我做既只係舉牌同對住佢微笑

呢個post咪講咗囉

[是日戰績] 半日政府損失 二千五百萬財務業績

唔好再塞鐵塞路
低效率高風險

香港，得一個國際機場

緊記：
有旅客就去，冇旅客就退

Exactly

我地嘅目標係要宣傳

做所有行動都要宣傳

兩個唔同討論

我想解決下今日走難依個問題

當然幫旅客都係其中一個重點

Sorry ching 借位

突發！ 816攬炒啦你老母

溫柔和你飛

推比聽日入機場嘅人睇

今日最大成果 唔係多左人對抗白色恐懼咩

[緊急分析]法！不！責！眾！

今日成果好大

係散水嗰陣差左啲

太混亂

變左走難咁

推

覺唔覺得太多post太亂？我整左個策略、行動、文宣方向精華集合

另外大家討論機場去留問題時

唔好忽略機場本身係開24/7

我地去接機或者入去諗下答咩飛機

或者純粹去食野都唔犯法

唔需要製造不必要恐慌

唔好製造不必要恐慌

和你飛係可以好和平咁進行

覺唔覺得太多post太亂？我整左個策略、行動、文宣方向精華集合

機場POST

**我係空管主任，我想講今日機場真係呢兩個幾月黎香港人贏得最靚既一仗**

**有消息嘗試用舉牌方式同人講**

**我覺得今日散水無錯，互屌先係真中計**

**[賽後檢討] 今日機場有無散水既都麻煩入一入黎**

**下次搞再機場唔該幫下啲旅客**

**今日機場事件有少少諗法**

**我係散水撚，我係嚟道歉嘅**

和你飛要令遊客落機之後有賓致如歸嘅感覺

小心共產黨老套路：

扮示威者搞事，比黑警藉口清場

集思廣益 點樣令機場戰線效益最大化

分享自 LIHKG 討論區

各位對住旅客最緊要be humble

阻到佢地講返句對唔住其實都好應該

我地最重要係對外宣傳

唔係樹更多敵人

其實, 黑警應該真係有清場行動.

但有最緊要的一個人救哂仲留喺機場和理非的一命: 澳洲駐港領事.

佢喺黑警大舉進駐果陣, 成team使館職員喺Arrival hall 接澳洲遊客離開機場. 佢既出現變相係保護佐示威者.

黑警應該連外國遊客都唔識性會亂打. 但一個唔小心清場唔小心整親澳洲駐港領事, 馬上升級成為外交問題. "攻擊外交使節"呢個鑊, 港共甚至中共而家都背唔起

勾結外國勢力係好緊要.

機場好安全
禮貌好重要

推比聽日去機場嘅人睇

最想提提大家唔好自亂陣腳，同做非必要嘅危險事。下晝個時班友叫人擒上擒落去機鐵月台完全冇必要，反而你地幫手開路齊上齊落，開條手足道路一勞永逸更加好，真係唔想你地整親由其係冇狗個時都成日聽到人叫first adis真係令人好擔心。

然後我相信聽日啲鋪頭唔開嘅可能性都高，大家記得帶定物資來，因為今日見到啲鋪其實一閂就真係會冇曬。

其次係交通方面，因為好多人搾車入黎塞到啲巴士的士入唔到，個人覺得咁樣間接塞爆機場路係一把兩面刃，走個時會好麻煩，大家要衡量下。

然後我又成日聽到啲人行緊話啲人鳩坐冇撚用，但我想大家達陣機場已經好有用！唔通我又屌鳩你鳩行好冇撚用咩，記住，儘量唔好鬧同路人。

跟住我都希望大家可以溫柔地同幫幫啲旅客，就我今日所見所聞，其實大部分人甚至啲大陸人對大家都冇特別反感，反而見到一班自己友幫手解難，其實大家會對示威者印象會更好。同埋要同番佢地講其實機場係安全嘅。

同埋我相信/知道現場係有便衣，萬事保持冷靜，唔好咁易俾人挑釁。

記住，你人多嘅時候係無敵嘅，尤其室內，可以留意番沙田新城市一役，如果機場冇路走啲狗又衝入來，大家可以攞正牌反抗！

最後個人覺得搞機場宿時贏就贏硬，但應該間歇地搞，你連續搞的話，班走唔到嘅旅客又要滯離多晚會幾嬲，到時全部俾人迫走曬出去住酒店，冇曬免死金牌其實都幾危險。反而你間歇搞，文宣可以俾唔同人睇，搞又唔會好似針對同一群人搞咁，感覺上好啲。不過尊重大家意見。

今日見到咁多人塞爆機場真係好勁，不過眼仇仲未報，唔好咁快開心住，辛苦手足。

大家係機場玩真係唔需要太激動

我地要對外做文宣

我地唔係生蕃

今日眼見就覺得啲人太緊張

想升級嘅唔好屌啲係到坐和你飛嘅人

想繼續和你飛嗰啲又唔洗理啲升級嘅人

總之就一個機場各有各玩

和理飛有和理飛嘅價值

唔好互屌

唔可以100%癱瘓, 記住呢個重點
最理想70-80%癱瘓
100%癱瘓=無服務=無遊客旅客無職員
黑警到時落閘放狗, 瘋狂掃射

push

錯就要認 唔認清自己錯誤 只會重覆犯錯

無錯

機場玩法就係因為佢有好多人行黎行去

而且24/7咁開

大把人係嗰到訓覺等機

我地最重要係要做和你飛

令啲遊客舒舒服服

咁大家可以長玩長有

但係network有問題，令好多現場消息係send唔到出來
全個連登係度係咁傾D無根據，似是而非既消息，
一時又話即將停電，一時又話6點消場，令人更恐慌，一恐慌就叫人散

其實最主要都係因為大家驚

我都理解

始終黑警發起過咁多次恐襲

但其實入去接機，答飛機，食野等等

其實係完全唔犯法

唔需要過份擔心

去機場博覽館參觀下都係唔犯法

5年前金鍾上唔到網係閒事 依家4g勁咗 可能大家未試過停網
用打電話試 只要打多幾次 會通就係未斷 現場呼籲非必要唔好用電話住 保持重要資訊流通最實際
唔好自已嚇自已 你諗清查 佢真係封網 作用會係咩?
殺哂機場班人滅口 唔走漏風聲?

我想講
五六點大批人一齊散去機鐵嘅時候
就係因為d人話無巴士無的士得返機鐵
去到機鐵d人又叫人走話好多人唔好再排
屌！如果真係得返一個離開嘅交通工具你有咩權唔比我排隊

大家擔心我都理解

但擔心還擔心

唔好製造恐慌

緊張情緒係會互相傳染

嗰陣先係四五點

大把人係出邊湧緊入黎